梁振英死於今個星期一，享年64歲。

報警

Apple 今次GG了, 好快被消失香港

依啲唔好講笑啦。。如果發生左你全家都被消失。。